壹傳媒市值超越TVB 甚至一度超過50億

壹傳媒（282）創辦人黎智英昨日（10日）被指勾結外國勢力被捕，但該股今日（11日）午後高見1.96元，市值超過50億元，高過電視廣播（511）的39億市值，該價位較前收市價升6.7倍，更較上周五收市價0.09元升20.7倍！股份最新報1.55元升508%，成交額24.73億元，市值40.86億元。

該股昨日跌16.7%低見0.075元後，在多名KOL發文指以買入壹傳媒股份以作支持下，大量散戶買盤湧入市場，其後股價節節上升。

其實係on9，有錢拎去捐/訂閱/日日買實體報/眾籌/黃店啦，你買蘋果股票d錢係唔會去度蘋果度，只係落曬紅底券商，同食人肉饅頭發國難財嘅藍絲炒家手上，其實根本幫唔到蘋果，黃絲真係人傻錢多，sigh

認同，大家小心風高浪急
我捐錢俾佢來得實際